［文宣戰］抗爭告白心聲Poster，請廣傳！！！！！

聽我講！！
好多人係616 行完游行之後，都覺得班細路應該要返屋企了，再做落去就係做多左喇。
由圍警總果日開始，佢地心入面都同繼續抗爭既人割左蓆。
而係佢地心目中， 616 後所有野都好似擾民咁，佢地開始覺得”唔岩喇”、”見好就要收喇”。
咁既情況其實會失去部份民心。
而來緊既G20習特會令香港近日的抗爭運動進入白熱化，為左令更多人明白認同，
我地既團隊做左一set poster，向社會上被影響既唔同人士告白。
希望大眾能理解抗爭者的初心，支持今次運動。
所以我地今次既Target 係一D 比較中間派，或者616 拎完光環就算既人。
令佢地就算唔支持，都起碼體諒，不唾棄！
因為我地知道今次運動既一個要點係，兄弟爬山，各自努力！唔好割蓆，大家都為件事好！
Objective ：
1）要游離份子唔好唾棄繼續堅持既人，要體諒
2）繼續堅持既人因為別人體諒，民心所向，就自然會更有動力行落去

請大家盡量share 俾D 中間派人士！所有fb group / whatsapp/ wechat....
拉籠得幾多得幾多！ 最後⋯⋯
！！！！！請廣傳！！！！！

推

大家可以不同意，但記得不譴責！

拒絕分化、槍口一致
對準殺人政權
不退不讓！

堅守底線，
因我們沒有退讓的理由。

未爭取到五項訴求前，
香港人將「不撤不散」。

五個訴求包括
1 • 全面撤回送中惡法
2 • 反對定性暴動
3 • 釋放抗爭者 撤銷所有控罪
4 • 追究濫權警察暴行
5 • 林鄭下台

不撤不退！

推

痴線好靚

屌你俾人搶野呀依家
非法政府代送地呀屌

[香港29號割地] 中環海濱割讓俾解放軍完全冇人講

推！

好靚

好撚靚

二次元文宣！！！ ( 中。英。日。韓）

另外亦有唔同國家嘅版本，請廣傳令近多人知道

二次元文宣！！！ ( 中。英。日。韓）

推!

旅客們果張會唔會有外語版?
因為FOR 旅客既話,用返繁體好似作用不大..

會否太強？ 推

推!!

Push

推!!!

因為墨水有限，只能有中文版！
如果各位巴絲想幫手譯，歡迎提供稿！

推推推

辛苦哂巴打

巴打好有心！幫推

整得好好 聽日地鐵宣傳

thank you

PUSH

push

點解可以整得咁靚

攝影師影得好, 我地團隊都花左好多時間去寫好每一隻字

啲字可唔可以大隻少少粗少少

收到，聽日改改

同埋有啲圖有影到樣，會唔會處一處理好啲？

拋磚
Welcome to Hong Kong
although it may not be what you're expecting

We Hongkonger are working hard in the past few weeks
to fight for what we treasure and to protect our beloved city.

A little troublesome to you today, but a big step to a better Hong Kong in the future.

#Hongkonger #Nochinaextradition

聽日搞

可唔可以唔好用「們」
呢個太過歐化中文...

如果得嘅話 可以考慮吓用「各位xx」/就咁「xx」

Bro I am on the crowdfunding website team, would love to discuss using some of the pictures. Can you telegram me @ B8VVjlbZgn

D poster好靚

好靚整到

遊行唔係游。。。

"Dear Tourists
Please excuse the not so lovely Hong Kong"

The series of event happening this month might have ruined your long-planned journey.
However, we are doing all we can to preserve the most beautiful side of this city.
We wish that when you are back for your next trip, we can present you with a even
better Hong Kong.

From
HongKongers who are still fighting #KeepFighting

推上熱門!
屋企人本身616前都支持, 跟著既行動就話D人唔和平搞亂香港開始反對, 再出左建制條5毛鬧父母就更加反對, 雖然成日洗佢腦, 話遊行政府唔理要用其他方法, 佢都聽唔入耳, 希望傳到大家都明抗爭者心聲! 等香港人唔好善忘, 勿忘初衷

好靚

感激文宣組

好高質，PUSH

發夢林鄭在禮賓開會

整得好靚

Pushhhh

推 英文巴絲幫手

推 好有心

再推

對中間嘅人，共鳴比起講道理有用。
呢個方向啱